FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (211) TOTS coming?

棄驚放600萬coins $2300

放1.5m coins
$3.5=10000 coins
有意請留tg

可能真係夏蘭特串先
不過駛唔駛咁撚小家咁小氣做咁多次呀

cls個動作基沙文都有做
恰個o靚仔

Haaland不嬲都做依個celebration啵

obs

但得下躝比人抽

睇返隔離個post
其實係多仔串咀先
首回合領先完突登post 依張圖

唔關夏蘭特事，尼馬都係串返人
要怪應該怪多仔

ST Record breaker 呀古路定if kdb

咁唔怪得

唔係關個慶祝動作事, 話夏蘭特SNAPCHAT UL左張相
巴黎球員先咁大反應
(哩張係尼馬改佢張圖)

原來成件事係咁

Erling Haaland uploaded a snapchat yesterday at his Paris hotel with the caption: "My City not yours."

Neymar uploaded the pic on his Instagram with the caption: "Your City is in Norway bro go back. Paris our city, not yours."

改圖嚟fc左

你講緊haaland張圖定尼馬改佢張圖?
定係兩張都假?

d球員好似po d搶口撚咁

Haland嗰張d人fc左係假戴翻頭盔先

巴黎呢隊真係撚屌撚

係
好想睇佢地出局

前面好多都係仆街 屁包迪馬icardi冇個好人得卡雲尼好少少

覺得d人講到又話PSG又賤種又剩咁覺得誇張左
其實踢波互相串下好少事啫
又唔係講人屋企人/老母個d
有d火藥味仲好睇

想中躝路 但得10W

成隊蝦一個19歲𡃁仔

TOTS要到5 6月喎

Btw feel到陣間中文尼

rg vvd > bb rio?覺得rio passing麻麻地咁

真
都係copy下慶祝姐
你話比賽下下收山腳果D仲賤啦

做保定代IF varane ok?
左閘由8chem Tie仔變full chem winter Schulz

係
好肉酸
如果只係為左多蒙特出一張圖

淨係屁入波之後做肯定冇咁反感

d人吹緊風聯賽停就出tots

屌佢dr 差幾十分rank 1 撞到條友pm佢唔肯送 我own goal quit 再search都係佢 好在佢讓翻比我

都真 而家多左幾多人想睇佢出局

仲想點

好彩追到上黎分享下如釋重負嘅感覺 無咩想點

係嘅話真係提早end game，可以專心打gta

其實呢排d新卡嘅stat 已經同tots差不多

Gta悶到乜任都做過哂

停賽 totw點搞
紅卡抽咩

呢排個賭場打劫幾好玩

藍斯入波 totw就收左皮

停WL

3點無人晒命

無咩好抽

無咩人玩

快撚d出ff7

死寂了 冇人曬命

Strong hold 唔抽

玩埋今個月棄game
下個月玩ff7同生化3

仲有last of us2

X2

7左 以為係5月

今期totw又冇肉食

阿狗表示想買黎收藏

pm同佢5-5再打，輸都有700分

我係得翻6分鐘截數

揀Coins算

抽中左普金busquets同totw 86 hazard

Copy唔係問題 上年牙朗都抄施蒙尼
但成隊一齊做 仲要做3次
擺明唔係copy咁簡單
就算你話係反擊 都係好小學雞既反擊

中兩張shadow

Haland係多仔新核心新星 出張圖吹奏自家功臣 都好正常啫
巴黎班人贏波 慶祝正常 但唔係串鳩哋抬高自己囉 仲要抽咁多次水 方死人唔知咁

仁皇2要開波了

好耐冇試過呢d鐘數都咁靜，唔知以為已經出哂tots準備完game

返工忙咋
等陣抽隻文尼你睇下啦唉

對馬戰鬼好似幾正

我仲有得間歇性home office
爽

有張partey係咪應該而家賣之後買返？

等睇你中

無人抽包既，硬吹黨呢

上年見到d trailer 都等緊 成年了
不過冇咁快 起馬年中定年尾

Same

Hold

等改price range

你地準備好點屌我未？

今期紅卡有咩抽

集氣

84都冇張

唔抵屌

89 + 荷蘭RB

其實我覺得成件事好小題大造
如果PSG同多仔角色調轉我都幾肯定唔會咁多人反感
最主要都係PSG自己成班友柒下柒下但仲好意思笑人
同埋唔好講到19歲真係小朋友心智未成熟咁

到我了

二獎？

紅卡加pack 加dr pack
最高得84

想人棄都唔洗咁掛

等今晚有冇新event預告先揀錢/硬吹

真心 要kai仔定隻翼好

好似6月
Ps store有pre order

已經好開心

83 84

再黎

幾時新content
留左25個Pack

中到barkley紅卡，慳返10k，的pack留返算

無啦 應該南美直到完game

on99 藍屍同巴克利

今個content真心狗也不屌

又抽垃圾

大家都係屌psg班人冇品啫 冇咩小題大做
講真 掉轉可能真係冇咁多人屌呀 唔出奇
法甲豪門 億萬大軍 樹敵一定多嫁喇

你有組德甲咩
Btw Max已入手

同你一半係一樣, 不過Barkley 變左Leno

無啊 所以都係揀max

麥名詩係咪真係咁勁？見張卡要成100K
係我唔用佢黎做86+ 等下個禮拜D紅卡先做

好野黎, 打邊路幾好用

Max for sure

DKLM 轉左LM
焗住7chem打右邊
左邊用屁

Blue is the color
Football is the game
Let’s go 傳奇8

好彩有隻麥明詩

咪呀 好嘢黎

同你調轉
DKLM 我係OTW RM
焗住7chem打左邊
右邊用花

細世三張相好型

巴打好有愛 當初咁貴都做佢
利申：狃 遲開始玩 早玩都會做佢

如果細三係另一面就好了
至少德甲First own有機會用到

who

點解個個都有巴克利

你好想要咩我見佢5腳先揀

細三加死神

收貨

Cls食食下飯碌fb見到
差d噴出黎

l

我兩張紅卡都有

垃圾黎
用futmas delph都唔撚用佢

Sidnei好樣衰

咁究竟係咪夏蘭特串咀先呢

係，我係紐記fans
除左頭1個月有出過場，之後都無
依家應該可以做supersub

好唔捨得呢對黑鬼meta防中但想放簡迪落去唔知換邊個
正皮ssk
負皮當比利

夏蘭入波慶祝下都叫串？

三包Totw pack 三次都中

車仔傳奇巴鳩

我死神同麥明思
算係咁
14win永遠好過17win

換走晒兩隻 kante搭88高華錫

個個星期啲車仔紅卡都冇我份

換唔到高華

二揀一我會換走ndom

集思廣益

都話唔係
有報導話佢snapchat upload左張相話paris my city
不過版友又話有人Fc左係假
(不過我記得snapchat都係24小時自動Delete)

如果snapchat單野堅
咁佢真係自己攞黎柒

有咩好話恰唔恰 你fifa比人衝完鏡到你入波都會衝返佢鏡 19歲又點 落到場一視同仁架啦 後生唔比人串得咩

最想要麥明詩

使撚集咩
ndom邊忽meta

如果係真就抵佢死，幫佢唔落

成版min price既特別卡 究竟ea會set幾錢個sbc

應該係84+1 IF

Guarantee tevez/valencia先會有人做

yes用過一兩場即刻掉番入倉

75 Rating 60 chem先做

睇唔睇到 下個season有咩奴 見到啲ffs有啲唔開胃

最多一個84
一定無得回本

WL驚世

麥明思都冇隻...

華西都係唔值錢
exactly gold + 40 chem考慮做下, 都要有d黎做icon swap

慘到 呢幾隻做肥料都無資格

我都係睇twitter d人po出黎

我見通常得sbc code同tifo/球場主題既code搵得到

麥明詩

你班撚樣有巴克利抽都唔知足

保定張相
Btw幾勁

往好個面睇 我打到上e都係抽82
你都係抽82但慳番好多時間

美欺巴

肥Doi和你試
91 Player Moment ALEX SANDRO

新post留返先

請問1m內 4231正前
鬼古路/BB迪比/91蘇古迪斯好？

成個謝生咁

頂 awb同麥明詩都唔俾我

屌你都痴撚線

我屌 又派埋d垃圾俾我

一樣

一萬可以買一打83

EA LOGIC
勁人自然會keep住繼續打 唔洗做野留人

洗多啲靚紅卡入11-14win 個pool入面 可以留住啲人

一方面留到人
另一方面 又唔會破壞到遊戲平衡
一張包皮都唔會收窄到11-17同e既差距

如果下年仲玩同有時間
開多個account試下先

利申：9up 勿認真 不嬲都黑到仆街

個個星期都係11WIN, 未中過好

唔好嬲啦
btw DE JONG 轉seedorf 先
睇下扮唔扮到下古烈治

今星期14win, 得張藍屍

我個fd穩定地打g1都係打到今個星期先中大獎mane
之前紅卡全部都入唔到隊

you'll never walk alone

81 double upgrade

呢個pack叫30k pack 你唔知咩

岩岩抽左pack都係2隻81

更正：再抽多pack又係2隻81，連續2包4隻81

好想開曬d pack 佢

係球員個格出事

麥明詩+AWB+巴克利

本來想屌ea 出得83，82紅卡
點知86+出90兒子

睇到今日屁個慶祝諗起呢個呢d先叫抵死

1.

2.

3.

選擇困難

忍下啦
預感新PROMO D卡會幾正
話哂南美EVENT應該冇乜人課金

已經忍唔到開左兩個mega得alli 留個12/12算

雖然留PACK都唔會中
不過唔想見到D南美人出黎

Dllm黑色紙碎等於75

1.3mil 筆直
點up好
想買隻prime joey
但咁樣就ben爺無得full chem
Joey+ kante 定係ss mendy +kante
定拎黎up前場
入場4312 /442 希望巴打比啲建議

又有新promo?

雖然咩鳩promo都係唔會中

Salvio你覺得我用就繼續用都ok 你硬係要up可以換走鬼明奴

上年係3月中出FUT Birthday
估計都會有架啦
EA今年D promo咁密

已棄驚諗住抽埋最後一次紅果然係麥明詩都唔俾張我EA

gp正常返少少未，岩岩個wl打幾場放棄左

見隻87 Scocco咁平買黎試下咩料
屌佢老母啲Stat頂盡6字頭一定冇8字頭咁高

有25個包留緊好緊火

14w player pick中82 81
唔打wl了

如果玩意甲真係唔使打WL

無咩rw入場變ram啱我窮人
一係等巴塞出局入rttf dem

開2個100k pack 最高84

自由杯個sbc non expiry

南美人應該之後都in pack

所以我就話你覺得好用就得未用過唔夠膽叫你換走

今星期換 moment 西多
睇下叻唔叻先
已試 de jong , mid vieira

本身都想試 不過見佢d stat同月巴差唔多

你講兩講 , 好似又係

係會
同ucl卡一樣

係咪即刻冇咁想買

原來西多得176cm

以為佢起碼185

佢strength 唔爆先出奇
佢同Davids唔係𡁻撚對面仆街嘅咩

一樣 我都係依兩隻
都幾滿意 細世三想試

仆街已經買左
見d友仔講到咁勁都想試下 唯一擔心係跌價

Parejo 原來第三次totw
咁撚勁
但張好撚慘

4231 下面揀兩隻分別打lam 同cam 大家會點揀？
92 lewan st
Politano ram

我會揀古仔中間，Sancho / bailey 左

Bailey / sancho邊
其他三隻cam
Btw好羨慕你啲紅卡

甚至我會poli仔中間
Bailey 左 辛度右 咁就齊chem

放6Mcoins

個pace

19用mid用到endgame 好鐘意佢所以20之前都用mid 少少純 其他都ok

屌完moment俾個食評嚟

一過中場即抽

如果佢有tots
速度過唔過60

打左翼邊隻好用？ 兩隻都連到10chem

頂唔住隻硬吹mane

睇黎havertz 同perisic 都係唔入流

試下古辛拜輪換先

Thanks 咁多位巴打

上年頭段用古一招好撚好用
今年連個trait 都無埋
用落finishing 好差

抽到扯左
用完射唔出

睇你用唔用得著5星sm
同埋包皮硬淨小小

棄wl了
BREAKING: La Liga suspended for two weeks due to the coronavirus outbreak.

賣ss mendy換middle 西多做CDM 會否不智？

Full Chem攻中 邊隻好

見數值mane 勁d 想問下意見 5sm未必用得著

有排停

Ea可能直接開番舊既紅卡抽

保定 FB 張半身相可唔可以揀張好啲既
個笑容加埋個手勢好似個弱智仔咁

我都覺揀張捉住拳頭 大叫果d都好呀

開出黎全80以下 不是夢

［官方］
皇馬籃球隊有球員正式確診武漢肺炎，而皇馬籃球隊與足球隊是共用一個訓練場所。
所以皇馬官方宣布自我隔離2週，所有賽事宣布暫停。因此原定下星期曼城對皇馬的歐聯16強賽事將無限期延遲....

RTTF 有得走好走

歐洲賽真係唔使再踢了

鏝迷表示 聯賽又無 歐聯又停 好無奈
今年無歐聯真係星散

個pool大到

不過南美仲踢緊 會唔會整個南美totw

大家期待既Totw翻出環節

我估下星期紅卡係南美加英超，德甲，法甲咁

其實好難無限期延遲la

只係拖住唔講到白cancel

算啦 出咩都唔中架啦
純粹打下機

英超德甲法甲隨時都會停,過2個星期後totw得番d二線聯賽球員

有冇人砌左fb boateng 有冇食評呀？食左影好似好好好屈機咁

英超快啲停 好危險

諗住用bartra同jo再補肥料砌
但係醒起過兩日出新icon swap可能有任要用等埋先

拿拿臨 趁今個星期開晒啲totw pack

唔好喇掛 永續南美

睇你用慣 高幼長模組 定 細粒黑實靈活
前者例子： 包皮尼馬 Sarr 丹比利
後者： Simon , James , mane

3個月futties不是夢

入game sub出黎

EA又贏

Bug?

砌咗 未submit 睇下聽晚有冇新promo先

佢on9 not or , 應該係and

隻安達臣廢到
43場得5a5g

打唔打到cm

打法問題咋?
我兩翼都勁低貢獻, 前鋒攻中就狂助攻入波

屌你老母 三萬thanks
今年真係黑到仆街

我覺得普金仲順手過張storyline

Rttf應該全部收皮啦 國內聯賽都話閉門
跨國比賽9成全停

可能真係

500K 樓下有咩icon中場推介

有冇pc巴打都係咁？今日開左幾場都係咁

pc更新完全部埋唔到數

萬一ucl europa 停
Ea會照upgrade rttf嘅機會係幾多？

樓主on9，無可能有upgrade

會有特別方法組合upgrade，如定期(如上年hlw)，sbc upgrade, obj 用佢入波等等

冇upgrade la堆rttf跌到傻

Exclusive: Premier League club testing all players for coronavirus after three display symptoms

Po隊上黎睇下使唔使用到icon500k真係買唔到

thanks巴打,上twitter見到了
點解咁on9有問題唔係game入面通知玩家係要等玩家出左事之後自己上網搵先知有件咁嘅事

9吹隻moment辛尼迪好癲

入場打442，張阿諾好伏

有冇PC巴打, 玩唔玩到, 我依2日 都係完全話連唔到 server, 當我冇打過

做英冠sbc攞phillips10皮應該搞掂 係嘥少少時間 不過張野好勁

EA：出新卡 ETTF

琴晚開始係咁

有時遇倒啲對手明明拎住一手好牌，又ICON又TOTY，但成場波就縮晒喺後面，控死一個防中，又唔迫又唔搶又唔攻，全場淨係等機會偷雞…停低個人諗住佢會上黎搶波啦，佢又會停低個人喺度等，點解打舖機都可以咁悶

對住呢啲對手除咗同佢鬥悶之外，仲可以點做…

屌 咁姐係點...

俾返個波佢
有冇聽過主攻陷阱

場場都係落底鳩扭
再短傳返中間

Futbin d人話似韋拉有無咁誇

腰斬算啦

整左有時用下冇咁勁不過唔差 一定係你隊波入到隊最好嗰個 同埋如果你俾d耐性bid卡7 8皮應該都搞得掂

個名

自己drop back 張條防線靠後，你就同佢打假對攻 。
進攻就儘快完結攻勢，引對方進入主攻陷阱

邊三個

姐係叫PC 既巴打棄GAME

嘩,我diu
開銅包都中黑卡!!!
仲要。。。仲要。。黑。。。黑人。。。。
J死我,開心過中icon

大佬呀 次次都係咁 又唔補償贏2場 但係2場都咁樣輸...

做保定換走 90 biggay,perfect link Mababu好唔好

梗係好

保定perfect link到mbabu咩

阿記大熱門

本多終勝

Sor, full chem先岩 本身8 chem ,做左既10 chem

好誠實

你停低個人 識玩既先會一齊停
一出腳就失位

Zirkzee

EA唔會搞咁多嘢啦

都唔算勁
未pay得夠多

唔知有冇old news

德甲有得投potm了

rg vvd轉fb保定算唔算upgrade

好彩仲有9X萬時走左RTTF丹比利
而家得番6X萬

德甲唔入流wo

唔玩下其他咁唔通又用包屁花咩

今年EA都好照顧德甲
都算出好多唔錯既SBC俾德甲

笑出聲

我main team成隊德甲, 無尼包花係唔入流架啦

請問依個係咩包

ea又創新低

Rttf做咩跌得咁勁

得60萬哩兩個窿可以買咩人?
打442嘅LM同RM

諗緊普金屁再是但買隻夾到Chem嘅平嘢（e.g. Lucas Moura)

有機會腰斬
張卡同廢左無分別

Nkunku

仆街等我仲入左Militao

意假西甲停咗
英超都就停
totw改名做team of the weak啦

原來係李城啲人中招

踢成點

準備腰斬

今年德甲算唔錯了 好多勁卡 我發覺雲拿打翼 勁過打ar

Breaking : Leicester City boss Bredan Rogers says “a few” of his squad have shown symptoms of the coronavirus .

source : Sky Sports News

Storyline Perisic
SIF 91 Lewandowski

真係出應該會整, 德甲比較少B2B中場

86 FS McKennie勁到仆街
又有遠射

修仔之前個前鋒gabbiadini都中撚埋....

普金包皮 + 最新隻IF Saint-Maximin

終放奴完隻牙袓

祖奧ar...

如果係DR見到呢d人 會own goal走場算數
反正DR贏輸都冇咩所謂 你咁想贏咪比你贏

巴西ST

想問下今晚個gp係咪好出事...

重新search左好多次 永遠4格 d人飄移咁

英超9成要停

都好

普金包皮宜家456k抵唔抵入？
（前排好似見過再低少少？）

CM kimmich啦
McKennie我開始嫌佢鈍

利狗前世得罪左人

食左shadow ok wor
有隻88 CB POTM Kimmich

點解我係澳洲玩好似見過呢條友

星期四五一定冇星期日, 一咁平既

Kimmich調返上去打防中勁d

其實有冇人用Milestone obj個德甲防中
Stats都好似好靚仔
唔知有冇人做左有食評

仲有隻野m/m成日唔走位
而家想換走佢用新嗰堆阿根庭人hybrid acuna入隊

英 準備停
意 已停
西 已停
德 未出事

屌我都係wo

分分鐘上個wl撞過

咁得轉陣cls

上星期奴咗 未用 等德甲first own就可以上場

milestone任好拿煩
廢隊前鋒/翼鋒都好廢
德甲淨係做左5隊
成日都有OBJ搞到奴唔到

Breaking: Donovan Mitchell has tested positive for the coronavirus, league sources tell
@wojespn

nba個面已經GG

用過 覺得唔好用

默克爾已經最壞打算
我估德甲隨時停

今晚做多次84-91先

德乙出左事 德國都隨時停

icon等緊你

歐聯基本都要停了

咁UT係唔係都會收皮？
冇哂TOTW

icon sbc重出江湖

叫D球星對打FIFA, 贏左就出張TOTW俾佢囉

出幾張朗美斯尼馬st 就出晒水啦
收皮？
再整幾張moment objective
奴撚到你虛脫

Jazz最勁果個都中埋，玩撚玩

玩撚完

10幾日潛伏期
傳染力又勁

有人計過14日潛伏期
nba最多會有29隊中招

但未計球證同工作人員

呢期我一星期一隻 今個星期做緊最後嘅西甲 差三個club 不過都唔洗贏嘅 聽日送兩場出去就搞掂

同意,隻野數字好勁咁 但用落好麻麻 德甲防中大把好過佢 delaney,goretzka

又新SEASON
我又奴唔到啦

咁慳番
milestone任太煩
免得過真係唔想奴

當地時間12日，西班牙政府發布聲明稱，平等部部長艾琳·蒙特羅確診感染新冠狀病毒，其丈夫，西班牙副首相巴勃羅·伊格萊西亞斯被隔離 。西班牙內閣所有成員將接受新冠狀病毒檢測。3月8日，該部長參加了12萬女性平等大遊行。

西班牙滅國危機

奴BASIC個隻都煩左一輪
咁樣UP又要奴多幾十場真係

類似acuna咁硬 射波廢

totw pack

鬼佬: 口罩無用 垃圾先戴 邊個戴就打柒佢
唉 喺外國就驚衛生 喺香港就驚政治

鬼佬is弱智

夏蘭特賽前喺Snapchat影左張相，話巴黎係My city, not yours 向PSG下戰書，結果激起PSG將士用命2:0反勝多蒙特，賽後全軍模倣夏蘭特首回合慶祝動作，尼馬更喺IG上載模倣相片，並寫返Paris our city, not yours , 夏蘭特年少輕狂，今次都要經一事蔡一智...

原來有前傳

都就end game,仲咁好心機奴呢d, 真心偑服

好似聽日出新野？

侵侵都有機會仆街

絕對認同
外國月亮咪一鳩樣

好似係fake news

gg

邊位巴打去咗叫基沙文俾啲爭扎

笑到收唔到聲

中咗武漢肺炎個肺花哂
咁一個唔好彩好多人中
咁之後仲搵咩人踢波

Any link想睇咩事

vds好用？

無厄瓜多爾教練
無厄甲教練
隻華倫西亞永遠無得用8chem
ea好野

vds都係攞黎夾chem

就係想link vvd
頂唔順隻alisson太撚垃圾

Icon swap3
會出Gullit 86
係咪真

應該差唔多

唔奇，icon swap唔會重複
ea又要引人回流

但86 gullit唔好用

係

好似ICON SWAP BABY 韋拉 BABY細哨咁
純粹J個名

純粹攞嚟j幾下就唔用

係
不過先開驚1個月到
黎緊聽日打人生第一場wl

個po靜到

MID gullit已經五百幾萬
冇乜可能俾你ICON SWAP換到啦

唔知英超仲打唔打
D TOTW同紅卡唔知點算

有南美盃唔驚

應該係班南美球員搞到少咗人玩

啱啱屎忽痕買左adebayor玩準備入波跑半場慶祝

睇番ICON SWAP 1同2
由於ICON SWAP 3唔會重覆
係咪有機會整D好少少ICON黎呀
至少整D baby pele, baby拖丹丫

見futbin砌保定個sbc solution有佢
平到咁

Cheapest by rating
仲要buy now左隻原來連hunter

得80 dribbling
印象中佢腳法都唔差

新陣 見到我讓下隻艾迪巴約

玩到咁大

Moment 88 Banega
85 + 1 IF x2

紀念佢贏到2007年南美自由杯

留名睇83出84

STATS好似OK

Banega幾勁

會後悔

D波CANCEL哂
連MM 都冇得出

條友又開始LEAK ICON SWAP 3
不過暫時淨係LEAK左比堤, 迪西里同史高斯

Repeatable

有冇勇士

我84-91都已經中左半打84，都係不了

仆街 隻艾迪巴約廢到好似銀卡咁

屌 又食9我地啲pack

benega 西甲又阿根

Copa開賽球員即係乜？

柒左原來有新MM
WEB APP要拉到落去gold upgrade附近先見到

係咪有巴打組阿根廷隊

loading個版南美人

老馬呢啲會唔會出呢
想套現手上個隻

玩9我

一球以上應該都有機會 18-24 張
我自己估會出馬隊mid / Bb

老馬BABY 同MID都唔貴
都有機會出

咁多垃圾卡

等睇一發入魂

希望個組合可以好D
唔係有巴打又屌組合唔到

D波隨時取消哂
之後真係唔知點出MM

應該3隻都係moment啦

一張叫乜撚嘢組合呀？on L 9你換呀

唔知迪西同比堤Moment掂唔掂
都相對幾平下

屌你有冇21分阿 讀寫障礙

今晚SER JM9
全部4格

佢兩隻夠玩到尾
唔似會出Moment
除非擺到20張/以上

1個都冇

呢隻公廁83既moment都要2格85

90 def 咁撚屈

strong link Messi

傳緊古天奴中左武肺

唔係掛
有冇source

古仔

又出阿根廷佬
依家阿根廷隊幾屈機

Icon sb 應該用得著既

我都係 個個都係咁？

我有fd都係咁
我覺得似係psn問題
利申非IT撚

南美卡qs價-->2萬

onl9ea 幾時出完撚屌自由盃

傳說下個星期玩埋巴西先完

屌 見到閪卡都都有sbc upgrade
立即唔柒想玩

又乜撚嚟

伊斯坦堡又想點

錯post

巴西都好過呢班google人吖

幾時有新event
就嚟忍唔住手開晒啲包

真 好撚想開

當你見到堆who南美仔
你就忍到手

Cls好耐無開機

唉連唯一娛樂都無埋

全心全力奴icon

今日work from home趕到尾班車奴埋隻zaniolo

抽晒啲sbc pack 全部垃圾
對呢隻game已經灰到唔會激親
見到board當extra

仆街ea改難左Mm不特只
今個星期啲Pack伸要廢左，81rate果格得個Prime electrum

Mbabu落後緊都冇人講 係咪棄哂驚

EA垃圾無下限
已經Dr都唔打 間唔中打下sb fdly算
上年MM邊有咁嘅rating requirement
今年最廢前兩格都要75 想清廢銅銀都難

其實唔炒功課好平

做多左5包84-91

出左icon swap應該會多番人玩 會熱鬧啲

係囉屌
廢銅廢銀冇得清，好撚賤

做upgrade銅變銀 銀變金 金變閃

我琴日啲sbc都未做
有無啲已經過左期

而家仲有一日

今晚搞

做完都冇得抽

2點無新野咩

唔知冇countdown

阿迪達確診

好撚痴線越黎越多出名既人中

We are continuing to monitor the ongoing worldwide situation, however, we are currently planning to proceed with TOTW 27 based on the fixtures taking place this weekend.

咁睇法下次totw廢到仆街

成堆南美次級聯賽排緊隊

以前屌EA 剩係出major league

今次精心挑選

佢地成日以為asian先有事

仲話諗移民，其實唔係同種族嘅人任何國家歧視問題都好嚴重...
新加坡國家同人民都好閪，正冚家鏟，但老實講佢哋多種族政策真係做得幾好

今星期係咪唔駛打WL，4大聯賽停3個，TOTW都唔知出唔出到

原來係高手先有既包

睇Reddit, EA講左黎緊個星期照返現有制度出
即係得啲垃圾聯賽

睇Ea d人都懶得搞啦

咁專心ICON SWAP 算

今個星期休息下啦

別人恐懼時我貪婪
就係今個星期先會中好野

車仔Hudson odoi都奶咗

Budget 2 mil
入一隻92 Rio
或者
90 rio 留返1mil up 前面
前場3隻用緊 普金朗 91 Nedved 90Figo +

出面先有個po講條車狗口臭
回力鏢

有得up 就up 前場先到後場

講嘢唔撚用腦咪咁囉回力鏢快到 個個都要平平安安呀真係

肺功能一世受損...

足球員中慘過領隊教練中
足球生涯分分鐘從此玩完

阿仙奴末日

德法唔係閉門？兩邊爆到九彩竟然唔停

法甲宣布左停止所有賽事

即係95 Neymar唔會再升了

英超睇怕今個禮拜都會停，下次totw應該最高84

原來已經落到380萬
等到350萬就入手

賣 ps4 coins 40$=10萬
Tg Onlonglong

隻班尼加好似做得過

車仔 收皮了

英超班友忽架今朝仲confirm比賽照踢 fans照入場

到阿迪達單野先知驚去開會

Hybrid moment拉膠再掉佢去打rb

係咁㗎啦，有d野唔殺到埋身唔會識驚，更何況英超=識生金蛋嘅雞，一停就真係收入大減，所以咪死都講話照踢先

DLLM 支那閪
戴Bra都中咗招

認真我覺得如果淨係得阿迪達出事 佢地開完會可能閉門作賽就算 而家多埋odoi 先有機會真係停晒

Rugani中招都預撚左實有佢嘅隊友瀨野

唔鐘意祖 但戴bra都幾欣賞佢
好sad

事實上驗到有野=已經帶住病毒出賽左一兩輪
而家未有話有事只係未驗到
肯定過幾日又有多幾個球員驗到出事

俾人咁講我實灰到爆 巴打加油

國家隊俾小花壓住
聯賽要讓路俾牙朗
最後衰埋係個肺炎到

完全係俾時代玩弄嘅男人

有acuna既你地仲會唔會做banega

點解生得咁靚仔但處處被迫害

Acuna勁d
除非想連小花

英國而家590單確診，連球員領隊都中點會得咁少

同樣full chem就一定係acuna，淨係h/h workrate已經贏咗

真呀 望就望其他球員真係咁好彩冇事啦唉 運動員個肺花咗收得皮

今日聽到咁多消息... FIFA都無心機再玩落去

講口臭唔會夠李城個件口臭

fake news都係咁講

why not both

Banega 好似無樣勁
最叻係strong link 花
攻又唔到佢
守有futmas Vidal
全能有acuna

點都好過Vidal掛
防中算唔差，連花or連carlos都幾好啦

玩落應該唔差既
係唔知點解 攻係H 守係M

Dybala 係fake news 嚟 不過odoi就慘

呢d新聞真係等球會官網，d報紙佬講嘅真係信唔過

Odoi腳又斷過 而家又中肺炎

再一次證明fc嘅重要性

同vidal比, 剩係speed多1x點都已經差好遠
守波除左個頭都係banega贏
而且有埋傳波

Banega防守可能靚
heading不嬲冇乜用，其他都好堅

真呀, 一野strong link曬小花+carlos
另外個邊任你砌

仲要都唔貴
想嘅話可以連埋SAF班友仔玩，算係咁啦

Vidal 優點係夠平，當年sbc個價係依家banega三分一左右

Cdm 又衰work rate..

總之就好turn off

Feel 到今晚無好野出我會做佢link Carlos 拍vidal

其實WORK RATE係咪真係咁重要?

我都嗌哂救命
雙cdm 拍toty簡迪 好似隻隻都唔係佢個皮咁
搞到依家唔知買咩人

仲link到acuna

我覺得較咗stay back都唔太差得遠
唔係defensive low嘅話都接受到

有無人有SS Atal說明書？買左番黎唔識用 4231打LAM/CDM都唔係好掂

落地獄啦

阿迪達

但個pool好極都係垃圾

守快攻個陣你會見到佢回防好慢，唔向後行
進攻high 又會慢慢向前行想你俾波佢

你做到經想手控中後場所有人防守嘅話，問題不大
不過咁打唔靠ai好撚柒攰

大家今個星期仲打唔打WL
下星期仲有無TOTW

其實紅卡都唔預有咩好野 都係想拎佢o的100k pack多

西意已停 德英都隨時停 有totw都冇用啦

SS Marcelo打邊有冇人試過?

ea已經講咗下星期totw會跟番今個weekend嘅球員表現出，不過已經可以預料無5大聯賽嘅人

我覺得下星期totw啲球員你識佢隊野已經好勁

下星期最高RATING 唔知有冇84

可能d google 聯賽都唔打

純粹因為wfh無聊先打,今week兩張組卡81, 82, 一早唔係為紅卡而打

今晚係咪冇新promo?

我都好想知, 佢出南美呢星期都唔知少左幾多人抽Pack

好多人棄左game了，成個market 極少貨，得200萬貨左右

新卡.
暫定造型

打呀 更輕鬆打

咁嘅stats overall點會得76

殘體支那黑雞

為咗紅卡而打wl的話
個個星期都唔洗打

今個星期應該玩呢隊 其實知道Arnold係伏 但如果真係要用 打返閘係咪會好過cdm?

真

係為左買個抽包希望 同真係gp叫好過DR少少咁多

Arnold打中場超廢
用左兩場賣返出去

岩呀 邊有咁易中好嘢又入到隊

咁我可能同tie仔or mbabu調位 第一次用肥仔 想10chem玩下

美職，荷甲同葡超都話停，下次totw真係可能無可以出

全部停就停硬架啦
我係諗緊fifa21會不會delay.

Fifa is just a game 啲卡佢想點出都得啦 聯賽全停 可能佢地出得仲舒服

其實防守high work rate 嘅防中守快攻都係散步多

肯定唔會delay啦呢個

佢而家D Flashback都亂嚟, 大把藉口出多D Version.

D人話可能改名做RED PICK就得
出邊個任佢UP...

真 EA唔洗開飯咩你估

有機會俾ea發揮創意，諗一d唔受歡迎嘅新橋去屈玩家課金

真,變收到風,ea會出'能力傳染卡'
用一隻中國人,會提升曬全隊波pass能力,同pace.
但會左降低phy。

近兩年已經創意到痴線
勁多PROMO
多到差唔多一個禮拜一個PROMO

日頭不嬲少貨
尋晚先見到4.7m貨係market

係咪應該入定if

我覺得可以翻炒舊pack

上年完季之後緊接tots 再之後都係冇totw
其實唔係大問題啦
係睇Ea仲有冇心搞

分分鐘整個promo pick仲好玩
反正點出都得 ea唔洗頭痕

出啦 留左pack 唔想抽到班南美who

真 我都留緊 但睇黎再留多一個禮拜

Source?

ig見到

體育台個邊話fake,
應該祖記宣佈 先肯定真

Daily Mail都報左啊

daily mail好無公信力

咁又係, 希望留料。

利對下體個sbc有bug?又話Min 3 premier league or La Liga
明明有都過唔到

你試下and
應該ea 又傻撚左

應該係and

Mbabu 輸1:2 兩個作客入球
Kent輸1:3 3個作客入球
Mola mola

c 7 都中左招 下年係咪直接變icon

source?

冇所謂啦，而家爆到咁，我唔相第二回合打到

一日未官宣都唔好信

淨係3個英超都得

預左上次升係last, 特別係流浪, 咁既垃圾水準輸利華1:3咪算少

btw, 隨時又停

用ps4交到 可能apps bug

點會 九月已經無人課fifa20 新fifa21先可以引人課金

無心情玩 個個球員都出事 我牙達

屌你老母垃圾中國 快撚啲滅國 全部食撚屎

呢個要咁多張UCL卡
我直頭冇做
賣哂啲tradable ucl卡出去

唔出totw整啲新卡玩下都ok既
特殊情況又無得屌ea

可能佢開發緊engine既department要停工,or data 收集既部門搵唔到黑人數據,也是有機會delay.

但fifa,年年都係換包裝就拎出來賣....應ok既。。。
我都想瘋狂課金。

佢打錯，not or, is and

曼上場都幾多好表現shaw

等緊您降價

唔係祖記出都唔信住

點解係拜仁?

無官宣死都唔信
最好無事

是但整,無意思的
我係熱狗fans.

咩國家嚟

stat咁靚但overall得76

有冇人玩過toty kdb
大概係咩手感?
有冇咩人係似佢

但如果fifa唔跟真實足球嘅話 就冇左佢嘅賣點

睇完呢個post先知leadership同team player呢d trait有咩用

其實過左futmas之後 除左部份meta卡既if 大部份totw同d promo卡比已經冇晒意義

即係冇用

94 kdb

玩緊94 KDB 已經覺得好正

Toty 個張應該無人會似 icon moment 都未必搵到

zinchenko

用緊94打cdm防守少少吃力

尋晚玩seedorf 都幾正
不過已經想賣了
kdb 應該好似有防守既佢 都肥肥地

西多咁快賣 成日覺得佢整到個樣好怪

整埋e個野先~好正.............

巴打你真係幾癲

下集先幫襯你

由祖記有人中招+全隊隔離>Dybala中招fake news>牙朗都中埋
真係好撚嘢

食評

而家起碼知係咩意思先

4231
進攻第1點 助攻助守 比波準 身位模組勁 夠橫夠大份(同古先生撞都55波)
遠射強 入攝強 d波成日撞返比佢 頭場已經入3球
finesse 禁區內外撞射皆可
外觀有型 有頭髮

鈍 中等速度 m def wr 所以防守唔會係第1個返到
防守唔可以胡亂出腳 一定回唔切身
最大問題都係少鈍 唔亂出腳可以食用
不過1.9m覺得少貴

如果呢張都鈍咁都係算最唔鐘意佢轉身揸坦克車咁

想問下rb stayback hateboer/bb zam好

我覺得 mid個隻有佢大半
呢隻重點係 進攻會比到穩陣感覺你
入攝 身位 爭搶 呢d信心野
可能moment先有
不過家下太多野太平 1.9 拆開黎玩都好多好野

佢都鈍kdb應該都係咁上下,利申無用過,純數據比較

西多 body type stocky
kdb average
所謂模組

kdb就算toty都鈍鈍哋 已食engine
利申3中場toty都玩過

講模組kdb一定唔會係太靈活果隻,所以我覺得唔駛考慮佢

呢隻GAME 高少少已經好易鈍
一係就肥仔

C7 中招?? 求SOURCE

所以古值錢就係呢度, 咁q大份又好鬼靈活,郁動個animation係好順

基本上唔係short & lean
都已經係所謂既「頓」
TOTY KDB食engine控落都係頓過rg kante

今個星期wl冇追加獎勵，可以立定心唔打

仲未有新PROMO的消息!!

周街fake news，唔好咁on9啦

真, 無fc就亂鳩咁傳, 文盲就話

都無時間design新卡

經過左大半年仲係咁share fake news
唔怪得 content farm長做長有

shing仔直播終於開返cam

這就是連登

多左D 錢, RG VVD > MID RIO 算唔算升級?

係咪有嘢錯？
定係app又有bug submit唔到要console submit?

FS綠木定包皮好

Toty Kdb頓小小都已經勁過all
堆stat太癲 又算大份

唔算大updrade, 留返d錢up第個位好過

有無人用過shevchenko?係咪好鈍果種黎？見佢183 但phy又唔高

86 varane 同 rg varane 係咪分別唔大？

包皮啦，綠木假樣點玩得落手

真 抽到toty de jong都唔用

唔肯定嘅 就過隔離體壇肺炎po /twitter FC下先
唔好下下講邊個邊個中嚇親人
大多數報紙佬都9up冇譜 尤其啲FB page

但對綠木有愛

唔同位 木只可以打st包皮打翼

有愛都仲要諗

上集用過 算好鈍 淨係可以用佢射最後一腳

我驚又係啲假stat人

包皮我打算都係放中間打St

如果你擺得落喊包既話
不如買普金屁馬

就係用普金屁用到悶先想轉

任何時候都係有愛就要買啦

綠木啦，包皮你一樣會好快悶，有愛先大哂

好
就買綠木

差唔多800k轟落個假樣人
要好有愛下

你哋對大陸人係咁button delay點解決

無 拖慢打 盡量交穩陣波

啲人郁唔到 俾佢偷雞亂射入一球就收皮

有冇保定食評

odoi升

睇shing jai 吹奏十萬次

勁到仆街

咁誇張冇開機幾日，又冇上黎幾日冇追po

不過睇stat都知勁 如果入到隊我覺得隨時好過 moment 拉膠

之前砌左zakaria拎埋akanji都唔知點樣再塞埋隻boateng入隊中身有moment kimmich + futmas witsel都仲好使好用

整左拉膠，入唔到隊即係勁過fb電欺？？

有無update佢自己

好想今晚icon swap出Cruyff R9 油雞 是旦一隻
咁我就可以入手panic sell 95尼馬

有愛就用啦 不過打前

如果23張cruyff都唔知奴唔奴好
R9唔會啦應該 bb都有機 但唔會23張去換

諗下好啦

最後換唔換唔重要 奴3個season 換得黎都6月
但係出呢3隻 鬼佬好大機會panic sell尼馬

本身下個weekend仲想去睇疤果場聯賽
家陣場波個對手雷加勒斯個CEO都中埋招
anyway都已經決定左唔會去+閉門作賽本身

Same要咗akanji 最後做埋zakaria
不過我都會做保定 akanji 唔夠硬淨

成堆中後埸

可能棄witsel...推zakaria上去

最新meta 後防係咪

Sandro
Luiz
Boateng
Ramos

蘇丹？

準備絕版

正路係咁,witzel已經唔係好夠做, 太慢追唔到人

因為我想換

愛華頓都玩完

真心英超賽會/英國佬食屎算啦仲唔快撚D宣布暫停

暫停都無用
要班歐洲佬自律先得

放 ps4 coin

講真佢地自視過高
防禦慢左100倍
到而家都唔會戴罩

Watford twitter表示都有人有symptoms

等佢地知驚 可能已經死左好多個

信埋WHO講
無病唔洗戴罩

價？

who條力架死10000次所唔夠,dklm害撚死幾多無知既人

就咁睇 保定 拉膠 同lvl

電欺排後一格

有咩關連?

5星腳

mid r9 7.5 m 好難會free
我估最盡 3m

正解,ea點會咁好死, 今年連sbc都跟住市價來出,堆potm甚至over price, 佢肯定唔會出正野推淋個市

Sorry, send 錯link

這個先係

Ea屌你老母 領先緊80分鐘斷線當我輸？

今晚有咩新野

今次ea真係食我場數 有証有據
可以見到我隻麥明詩踢左7場 冇哂合約 但係我wl record打得6場 我琴日去左frd屋企玩全日冇玩過ps4 啱啱翻到屋企就開始打wl 所以唔存在我打左dr

New season objective

有無一場對面斷線？
佢會當你無打wl 但合約會照食左你一場

做完banega之後排唔到全部10chem

winter update ake +rg vvd轉 sbc boateng +rg vvd 好唔好?
定留返d 錢

食你合約定食你wl場數呀

有一場我贏緊4:0對面走左 唔知佢走場定斷線

呢隊屌唔屌得過？

Wl贏左當冇打

都係嗰句 錄返睇返咪得
同埋suspect係嘅話
改咗password佢
冇理由全部人冇事得你有

Bournemouth have confirmed the Artur Boruc and four first-team members of staff are self-isolating after displaying symptoms of coronavirus. (Source: @afcbournemouth)

試左兩場wl. Gameplay 依然慢到喊
今星期仲要有資格賽 對個server 唔抱有期望
果斷棄wl

其實啲人係點過Coins?
有冇人可以解釋下

可能係no loss glitch

TOTY Corona

麥明詩同包皮有無得比

鬼kroos cm擺rm緊係10唔到

有8成嘅不過唔知點解條氣麻麻 好過包皮少少

我都估係

單防中咁性感
雖然簡迪係勁

又多一隊

但賽會仲未公佈停

家陣好似開緊會

入去轉4231

BREAKING: Premier League is suspended until April 4th, an official announcement is expected at around 11am (GMT).

[via @MattHughesDM]

快過official

英超係咩今晚出potm

賽巴快到

me收風船長

RTTF 正式panic

Rush定otw Ben 好

RUSH

今個WL係咪唔使打
停晒聯賽

梗係Ben

打哂30場唔奴dr都有7萬左右
仲有包抽，雖然都係抽垃圾

有齊聯賽又點
中撚到咩？

Rush我貪佢夾chem
味用過

Ben好

用Ben 下邊用唔到達屎

BEN YEDDER
開GAME打到依家 盲既都知點打
同埋悶到仆街
RUSH 5星腳 射術仲勁 FINESSE SHOT TRAIT 自己試

Sor 無錢 我講緊91個隻

[原因曝光] 拿華斯與卡雲尼賽後拒絕與PSG球員嘲諷Håland

Navas Cavani
Btw巴黎真係撚屌垃圾球隊嚟

32萬 icon 唔洗問都知一個字廢

91個隻就無特別了 冇左5*腳
冇乜玩既價值 呢下就輸左比ben
本身大家5*腳 都係玩dragback firsttime fakeshot

我指紅卡唔方多好野

希望大d咁囉

咁緊係啦，不過打30場有7萬性價比都高
係焗住要weekend打麻煩d
就咁打30場dr都無咁好reward
總結：奴性強繼續奴

我都知
無錢 想搵隻icon平平地又用得落手既
打cam/st位拎黎夾Chem

base Zola 可以考慮下

可能奴icon算

luiz，保定，拉膠3隻好難執

Herrera 無做動作

巴打一於推撚到果條契弟出黎回應
條撚樣仲要改cavani個名

有德甲抽，閉門踢埋今輪先停到4月2

今日個GAMEPLAY 好似慢半拍咁

有冇人係連到5格

屌你老母EA 出乜撚野活動呀 整好個ser先啦 gp西撚到咁都拎出黎見人 食屎啦

聯賽停埋真係放養狀態
連totw出咩人都唔洗諗

C華 靴里拉應該純粹慶祝冇諗住一齊抽

好諷刺
球員真男人
會員弱撚智

入佢地個POST睇條友仲講球員本人上神枱佢都終於知自己係柒頭啦咩

等我之前仲祭左張Cavani

原來隻ziyech真係幾勁，硬吹隊擺cm後上都係咁入波
之前嫌佢跛腳奴完無用過

郁唔撚到 唔打撚算

際埋neymar

咁邊個拍簡迪？

放4M coins

Ikone

91 尼維特有冇食評？ 係咪假5星腳？ 轉打攻中係咪最好？

希望係
般奴贏既600k都做
分分鐘係今年last一張英超potm

正前？

都話左係假

呢隻守到咩？

呢張 最好cam
正前好用少少要base布達 再貴啲

咁個陣應該點？

sif doucoure 拍 kante

Okkkkk

呢隻野比Stat勁 邊路 中路都得

唔緊要 都得
放屁最前

中前場任何一個位置都勝負

傳腳波都DELAY ON99

Ok thanks 諗緊要佢 90包皮 定91 mane好

咁一定90包皮最勁

有冇人用now search 極冇5格又連左去印尼。已經2日都係咁

我打算打右翼

大部份人都係咁

停晒啲賽事 EA可以點出TOTW

442英超隊想換ST，想問kane & mane？定有交其他推介？

後悔無整kubo

乜夏蘭特單野又反cup咁風迴路轉 Snapchat張圖係fans惡搞 佢本人連Snapchat都冇

Cyprien幾好用。最近跌價
Btw 無跟一排巴打個陣靚左咁多

dr個gp好撚垃圾

同完季後一樣 唔出

真5星腳，打攻中勁

有新loading screen?

有無人已經玩到為玩而玩 隊波普金花包屁齊左 有百幾萬係到成兩個星期都無諗頭去upgrade 上到e3之後變到好似無左目標

屌你咪撚有事

係咪仲係冇預告PROMO 畫面

啲人穩e都個個星期打
想打咪打
隨心啦

拎住1.2m成個月
仲用緊james 普金華拉尼
仲係d6刷下任
完全冇心機打上去

究竟係點儲返嚟

Milestone d支任解哂未？ 未解點叫爆機

等睇埋ICON SWAP 3有咩先諗點用囉

小心呀龍皇巴

好吸引但係呢個moment入佢會唔會有啲不智

多謝各位
希望遲啲可以繼續一齊屌EA一齊奴obj

本身個人腳拎住呢舊錢根本上唔到一級 再上就係古 真朗呢d先叫upgrade

son or greenwood

據紐倫堡官方的消息，俱樂部已經出現至少一粒新冠肺炎確診病例。

值得一提的是，紐倫堡上周剛剛與漢諾威踢完比賽

Story 高華錫 換普金SSK 用黎打CDM 拍kante 點睇？ 定ssk 仲勁？

一粒

ssk+kovacic好啲

居然係咁， 係咪因為kante 同kovacic 都係同類型細細粒？

係靠個fd棄驚先比coins我

我冇炒卡 純粹Cash is king
上年咩都玩過 今年冇想試玩新卡
Upgrade 一係等obj 一係等sbc
反正wl一定有14win

驗到一粒病毒🦠

希望一炮過出曬
仲要分期真係未級完就棄咗驚

一個168一個176我覺得太腳短

人無事先可以繼續奴WL㗎！

屌卡雲尼真男人

年紀都差一截

仲未有potm嘅

Bernat又幾勁 好靈活路數幾好
講緊普金個隻
試下買隻藍卡版玩玩先

我之前抽到隻untrade ffs Khrer所以買埋bernat黎玩
係唔錯, 細細粒靈活可以跟得上D翼, 少比人爆開

其實kane個模組係咪注定廢/難用？

依家用緊85既jimenez

想知會唔會出Bruno

計我話其實唔使取消聯賽
學EA咁猜包剪揼咪得囉

上隻還好，今集nerf咗頭鎚，卡尼呢種柱躉式中鋒唔會有作為

打pro club mode，球員控翻自己去比賽

下星期totw 出乜
搵鬼打WL

出垃圾 + 德甲
我決定14w 輕鬆打

cs 上半場3:1 下半場比人8:4

比人杯到懞左

Bruno POTM please

Plz!!!

放埋Otw Ben yea 蝕左廿萬

仲未有potm?!

Sorry不推文

我要牙朗

暫時LEAK 的冇隻好吸引咁

係咪每年呢個時間都冇人推po

Prime Kaka 都唔差啦

打4231 前面4隻應該點放
Bb cruyff. 尼馬 ben爺同james

睇下幾多代幣，如果十幾換到都唔錯
去到二十先換到就一定唔值

其實都唔差
尤其而家有時踢法係係禁區入面妹下妹下咁
一有空位就有

依家打WL仲有冇意義

岩岩一入就呢d隊

仲要睇俾咩VERSION俾你

人生都無乜意義 連波都無得睇

EA: 俾隻BABY KAKA俾你

都完game
唔係moment都要prime啦
EA 留住d 卡過世咩
出完d卡又無人用 晒鳩曬

希望啦
其實我要求好低
俾隻BABY告魯夫黎啦ICON SWAP

叫Bayern 一隻Bayern 都無

其實d人d toty一定3隻以上
好少見就咁用1隻

打左好多WL都係咁

好耐冇試過 冇啦啦連咗去印尼ser 搞咗好耐都唔得

有冇巴打今日都係咁

金卡屁馬咩chem好

hunter

今晚冇countdown禁得意

俾啲potm嚟玩下都得啩

有冇咩event
等緊開包

仆街EA
HOME OFFICE都唔駛咁懶呀嘛

有 而家連返去中亞 但GP勁疾

我連中亞都連唔返 算 做下其他野先

Where is PL potm?
Where is bruno
Where is o巴美羊

港超機會黎啦
隨時全世界唯一一個有波踢既地方

想問draft點轉chem？見之前有師兄好似話識？

係咪一定計聯賽？ 定計埋盃賽

見佢咁平 心思思想換佢番泥

希望icon swap 比隻勁中場

價錢反映一切

個會個有施丹

屌又唔記得不推文。

高追緊肥
希望唔洗棄驚

Potm😭😭

推

終於返到

Ea 自己都休息

停擺唔做嘢

冇

啱啱打左隊full Toty + prime 有雙朗，抄佢4-1之後佢rage quit。冇啦啦話your game is under review, you will return to fut menu,心諗唔對路睇番真係當我輸，多謝ea 比我一個開心週末。

黑警巴ot？

約左人

藍絲台幾時開

又有女食

唔講咁多拉

撚就有得佢食

One rare player pack

咁威

之前用過loan 好鈍好重咁

baby r9基本一定

一定唔係靈活
但我用開牙朗type
5sm 加速撞開人 有位就射

出baby r9比我奴就留定4舊幾課比ea

Baby 古
Baby r9

最唔用得個d

啲大陸狗j緊到時全球直播中超架

約左成班仔係度扮撚晒嘢

今晚就完呢個賽季
係咪2點即時見到新一期ICON SWAP
之前2期好似都係
仲記得六，日留時間打WL
D癲佬果2日已經奴完

德甲停埋，本身話踢埋今輪閉門

唔停唔得啦
paderbon領隊都中埋招

係,同埋有新storyline卡

痴線連線得一格
係咪星期五都係咁

要連返中亞

真係想知TOTW點搞

認唔到 有無名

屌牙

有無predict

係咪連咗twitch就有pack送？

2點新season應該會推得快啲掛

有你係到咪唔怕靜

不嬲連開中亞 而家連左印尼好lag. 點搞法

我頭先直頭去咗咩中美定北美
痴線

dllm ea
刷緊條德甲佬任
試咗幾場終於助攻入波個下即刻屈我斷線

重開驚 唔得就restart modem

唔該巴打 即試
server 真on9

90古穿5m了

是但 唔太長幫你做

少年你太年輕了

連倒數新PROMO都冇
聯賽又停哂
又SEASON尾乜都奴哂

無totw出啲新卡新活動都ok既

咪就係連倒數SCREEN都冇
個PO梗係靜

今晚係咪有新卡抽？

當頂下post囉

Come on

可以比個驚喜

放上黎 反正都等緊兩點

Ben sir一定要打st cruyff都射得 一定cf/cam 另外2隻放2邊

有無人快幫打兩場frdly
仲未做sbc

搵人開定新po

熱巴去左邊

好悶呀

Cls WL game1就已經search唔到人

你開定

draft先玩得起toty

lets go